今晚股災, 下星期跌到斷溶

In sqqq we trust
清倉保平安

一日升就一日跌
今晚牛軍會回來

ff少陣

日日跌，升條毛咩

Agree

第幾次講會股災

已入SQQQ

你覺得今次係回調？

偉大祖國點會比個市跌

你祖國係邊個？

sor9誤會左我講緊港股

新手未見過熔斷, 可唔可以比我見下

我 frd send比我，唔好介意殘體字，只係睇下斷溶係幾恐怖

三大期貨已準備轉燈

.

In put we trust